\section{Bilans thermiques}

\subsection{Bilan dans l'intervalle 1<i<n et 0<r<R}

\subsection{Bilan dans l'intervalle i=1 et r=0}

\subsection{Bilan dans l'intervalle i=n et x=L}

\section{Conditions aux limites}

\section{Conditions initales}

\section{Présentation des méthodes numériques}

\section[Modèle mathématique adimensionnel implicite et explicite]
{Modèle mathématique adimensionnel \\ implicite et explicite}

\subsection{Résolution explicite à 1<i<n et 0<r<R}

\subsection{Résolution explicite à i=1 et r=0}

\subsection{Résolution explicite à i=n et x=L}

\subsection{Criteres de convergence de la methode explicite}

\subsection{Methode implicite à 1<i<n et 0<x<L}

\subsection{Methode implicite à i=1 et x=0}

\subsection{Résolution implicite à i=n et x=L}

\section{Algorithmes}

\section[Validations (comparaison avec la méthode analytique)]
{Validations \\ (comparaison avec la méthode analytique)}

\section[Comparaison ente les méthodes implicite et explicite]
{Comparaison ente les méthodes \\ implicite et explicite}

\section{Simulation et discussion des résultats}

\section[Recommandations, applications et autres étapes]
{Recommandations, applications \\ et autres étapes}
